<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Herr Spinell Beschreibt...</title>
    <link>https://mxthu313.github.io/herrSpinellBeschreibt/</link>
    <description>Recent content on Herr Spinell Beschreibt...</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-de</language><atom:link href="https://mxthu313.github.io/herrSpinellBeschreibt/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Leitspruch</title>
      <link>https://mxthu313.github.io/herrSpinellBeschreibt/leitspruch/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Jun 2021 00:19:25 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://mxthu313.github.io/herrSpinellBeschreibt/leitspruch/</guid>
      
        <description>Hallo. Wie Geht es Ihnen?
Schlecht? Schade&amp;hellip;Ich habe Angst dafür, Ihnen diese Antwort gegeben würden 😔
Warum existiert dieses Blog? die Rettung von Ihrer Seele Ich veröffentlichte ein Buch, aber niemand las das, welche Wichtigkeit mir sehr traurig macht—ich gehört aber dass ein Blog besser würde, um eine großere Leserschaft zu erreichen. Ich fühle mich einfach sehr gern, mein Rat Ihnen zu teilen.
Meine Seele schwindet einfach dahin, wenn ich darüber denke, die neue unreine Technologie, das Internet, zu benutzen, aber es ist einfach eine großere Sünde, ich meinen erstklassigen Geschmack Ihnen nicht teilen.</description>
      
    </item>
    
    <item>
      <title>Gamer Stühle sind Satans Thron</title>
      <link>https://mxthu313.github.io/herrSpinellBeschreibt/posts/gamer-st%C3%BChle-sind-satans-thron/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Jan 0000 00:19:27 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://mxthu313.github.io/herrSpinellBeschreibt/posts/gamer-st%C3%BChle-sind-satans-thron/</guid>
      
        <description>Ein Gamer Stuhl ist einfach die Verkörperung der schlimmsten Dinge von Menschlichkeit.
Wenn man sich setzt, soll er arbeitet; es gibt keinen Grund dafür, sich darauf hinlegen. Stühle sind für man zu sitzen nicht sich hinzulegen, wenn man hinlegen will, sollte er zum Bett gehen. Diese Möbel verleitet man faul zu seinen tiefsten faulsten Wünsche.
— Ihrer geistiger Retter Spinell </description>
      
    </item>
    
    <item>
      <title>Die Genese</title>
      <link>https://mxthu313.github.io/herrSpinellBeschreibt/posts/die-genese/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Jan 0000 00:19:26 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://mxthu313.github.io/herrSpinellBeschreibt/posts/die-genese/</guid>
      
        <description>Trädogie regnet auf uns Meine singende Göttin starb.
Ich erinnere mich so klar darüber, als meine singende Göttin zuerst in dem Santorium eingetretten hatte—die Sonne scheinte heller und die Vögel sangen lauter. Es gibt so viel larm in unsere normalerweise rühige Einrichtung. Ich spähte durch die Fenster meinem Zimmer und sah ein junges Ehepaar, die gut gekleidet und reich waren. Der Mann war so hässlich, dass ich mich einfach nicht seine Gesicht in meinem Gehirn wieder vorzustellen wünsche, viel weniger ihn zu beschreiben.</description>
      
    </item>
    
    <item>
      <title>Mein Erster Beitrag</title>
      <link>https://mxthu313.github.io/herrSpinellBeschreibt/posts/mein-erster-beitrag/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Jan 0000 00:19:25 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://mxthu313.github.io/herrSpinellBeschreibt/posts/mein-erster-beitrag/</guid>
      
        <description>Hier ist ein bisschen Wörter&amp;hellip;
Dieser Beitrag ist einfach einer, um die funktionalität zu testen.
Bitte meine &amp;ldquo;Leitspruch&amp;rdquo; Seite lesen—da arbeitete ich der Leitspruch dieses Blogs aus.
— Ihrer geistiger Retter Spinell </description>
      
    </item>
    
  </channel>
</rss>